牛市之尋日收市前我叫大家入極牛，呢家點？

I have told you

巴打買貝沙灣定凱旋門？

要睇下邊個女aa索d決定

呢個升市執左幾多

應該問明明我日日派錢，連登仔執到幾多

想知你睇咗貝山灣定山貝灣多D!

睇左山山

27800信你坐到29000架啦

主見同信念呢？

主見同埋信念咪跟你搵食
上星期五我都冇走到

呢家點

而家買咩好 岩岩放晒992